---
title: Fifa 10 – Neue Screenshots
author: gamevista
type: news
date: 2009-07-26T16:30:20+00:00
excerpt: '[caption id="attachment_115" align="alignright" width=""]<img class="caption alignright size-full wp-image-115" src="http://www.gamevista.de/wp-content/uploads/2009/07/fifa10_ps3_xavi_small.jpg" border="0" alt="Fifa 10" title="Fifa 10" align="right" width="140" height="100" />Fifa 10[/caption]<a href="http://fifa.easports.com" target="_blank" title="EA">Electronic Arts</a> präsentiert euch neue Screenshots zur diesjährigen Version von <strong>Fifa</strong>. <br />'
featured_image: /wp-content/uploads/2009/07/fifa10_ps3_xavi_small.jpg

---
Wie immer findet ihr diese in unserem Screenshot Bereich. Zu sehen gibt es ein paar Spielszenen und den spanischen Spieler Xavi in Aktion.  
Wir sind gespannt wer dieses Jahr das Rennen um das beste Fußballspiel des Jahres macht.

<a href="screenshots/item/root/fifa-10-screenshots" target="_blank" title="Fifa 10 Screenshots">> Zu den Fifa 10 Screenhots</a>  
[  
][1] 






</p> 

 

 [1]: downloads/patches/item/patches/spore-v105-patch